尋日國際焦點係「動用緊急法」唔係「爆鋪」

如果你係有睇國際傳媒就知，焦點完全係「動用緊急法」，對國際社會來講即係「緊急狀態」。

話乜野「爆鋪影響觀感」，真係冇撚住過外國先講得出，示威爆鋪根本好平常，而且係無差別爆，實有人唔中意，但唔係乜野咁大件事，解釋下就得架啦，你話畀佢係有目標爆就已經係另一種睇法。

國際戰線首要爭取既係「政要支持」，唔係「平民支持」。政要睇外交、經濟影響，畫面靚唔靚係次要（唔太過火就得，你住過歐美國家大概會知係乜程度），你爆鋪即係某程度證明「局勢緊張」，行動反而比較爽手，你個個靜坐唱歌仔係冇人會做野架，只會出聲明讚美你。

至於平民方面，唔係話可以無視平民，而係你冇必需為左少部份平民而怕，其實平民當中好大部份係無論同唔同情你，都係屬於花生友級別。真係真心支持你果班平民，唔會因為爆藍絲鋪呢d一般示威都會出現既事而放棄支持。

利申：我唔主張爆鋪，但絕對係不分不割

岩，全部偷野都一定係藍絲黎，我地全部手足都好文明、冇貪念的

原來係咁,即係示威爆鋪唔好睇嗰啲全吲都係帶風向啦

向香港警察致莖
#256620
[警世沙盤推演] 立刻停止攻擊中字頭商舖 包含中移動,

冇野講我要搵律師
#184581
[討論]係唔係要停止爆舖頭?

搭巴士返學
#11598
法國你哋爆舖爆得好開心 爆嚟做乜？好撚核突呀生番咁

大衛爆炸頭
#63866
唔 好 再 搞 銀 行

賭神3.3
#22736
呢場運動開始玩撚完

生人唔生膽
#151460
重要犠牲幾多個手足，大家不如試下抖番幾日

最新風向撚, 入去不推文回覆拉番落黎

除左要小心d唔好燒到樓上民居其他行動一律無意見

同意架，唔好出手掌幫手推啦

為美國製造制裁名單 快d參選區議會選舉

根本爆鋪係外國好撚平常
只要一有暴力場面，世界上任何國家都會有爆鋪既出現
係得香港黎到今日先爆鋪

不斷進化
由企定定比藍絲打 到而定鶳到班藍絲都怕
香港人 反抗！

BBC, Bloomberg 只提港人奮力抵抗極權
冇乜人理放火爆舖

總之有返d基本原則（唔好燒到無辜，唔好搶野），我真係冇意見

[其實外國周不時會搶，不過我覺得真係唔好學，反對]

以事論事 如果火魔法上面係舊樓 真係要諗清楚 隨時樓又舊又多老人家住 著起想黎好危險

講得出唔好睇哩啲都明咩人啦
佢地自己都係用個睇戲既心態去睇件事

認撚7住佢地

水魔法整濕啲價其實都夠

但文宣真心唔夠